［求教］ou vs hkcc

交代下背景。小弟係今年dse18分，想讀關於商科嘅科目，jupas派位派到ou global business and marketing同時hkcc bba finance 又俾咗offer我到底應該點揀

因為聽人講asso 商科比較難升番商科ugc
好驚到時爛grade gpa keep唔到
dse英文有4
真心求教 不喜勿屌

去Hkcc 博下三大，就算博唔到都一定可以入返ou（有＄就得）

push

Hkcc for sure

有冇人讀過asso商科升番8大
我驚商科會好難升

入咗OU咁就一世，學歷中最重要嘅bachelor degree成為污點，非三大bba都危危乎，非八大不如唔好撚讀

Hkcc已經係最易升U嘅asso，睇你肯唔肯捱多2年上岸，就算第時真係唔掂都仲有OU墊底，當俾個機會自己重生啦

多謝你指點迷津呀巴打

大把啦 但一定要勤力有決心 爆4 HKU都入到啦

Gpa3.8左右應該有三大interview

勤力就hkcc
懶就Ou

其實香港OU 幾錢?

英國間OU 高香港咁多RANK, 但好似唔多人讀咁既

(好似仲係ONLINE 讀就得)